湯家驊好紅

變到根正苗紅
一定係潛伏咗係民主派入面嘅間諜

你話佢喺雪廠街果陣對眼好紅?

湯渣晚年衰十一
親共染紅核尻突
不是佳人亦作賊
下場注定被抑鬱

單野就2004 年
到2015 先俾佢走
碼如叫公民黨解釋下先

好撚好笑 湯家驊惱羞

I have not finished! I have not finished!